雞地

一向我大晒我玩晒
圍村掌管一帶

巴打，我有野關於木湖村嘅野想問你
可唔可以留係tg

你又認得我嘅 我高登年代嘅post 竟然響連登相認